[Telegram]日本東京友吹水グループ

喺日本東京生活既巴絲打こんにちは！!
我喺東京嘅某間大學讀緊
希望可以識到其他住喺東京嘅香港人
一緒におしゃべりしましょう。
在日香港人であれば、誰でも大歓迎です。

group link :

グループは作ったばっかりなので
人数はまだまだ少ないですが、
宜しくお願いします。

用VPN算唔算

歡迎住喺日本既巴絲

push

你呢個係channel黎講唔到嘢嘅

我有....但係其他人都唔講野....

係入黎嘅人講唔到嘢